有良知 vs 無良知

而家唔係要講乜絲物絲嘅時候，係有良知同無良知嘅時候。

啲狗開槍打爆人隻眼，喺地鐵站落雨，到處放題。連我屋企附近無示威者都有速龍，胡椒就圍噴。

乜撚嘢世界呀！

我哋點信政府呀？

五大訴求，決一不可！

《黃藍是政見 黑白是良知》
致父母、長輩：

你們一而再、再而三對示威者冷嘲熱諷，見到示威者受傷便拍手叫好，從小你們教育我成為一個有愛心的人，面對你們自相矛盾的反應，我該如何是好？「今人乍見孺子將入於井，皆有怵惕惻隱之心」，這句說話出自《孟子》，是源自你們深愛的中國文化。可你們知道上一句嗎？

「以不忍人之心，行不忍人之政，治天下可運之掌上」——「用不忍子民受到傷害的態度，來治理國家，就能運籌帷幄，易如反掌」。

自整場運動以來，你見證著無數次上街、示威，又見過罷工、不合作運動。你每次都站在運動的對立面，揮著捏造的價目表，指摘示威者喬裝、搗亂，但我未曾怪你，因為你有言論自由。但今天發生的，再不是白衣人無差別地打市民，你不能夠以黑衣人換上白衣再打市民如此荒謬的謊言，來掩蓋你的無知。因為今天想謀殺人的，已經是警察。你知道同一番謬論不能再套在這天的事上，所以你選擇埋沒良知，對人們受傷報以掌聲。

很坦白，我對你們徹底失望，連僅餘的些許親恩也隨著你的掌聲而去。今天失明的是別家女兒，難保哪天是你的子女——我。或者你們根本也不會為我傷心，失明的少女也不是我的什麼人，但我非常難過。這個反應超越了任何政治立場，是生為人最基本的光輝，是人禽之別，是我和你的鴻溝。

平時我對你們忍讓，不是縱容你們喪心病狂地說話。念在我很少說些什麼，忽然對你們洋洋灑灑說了番話，請自我反省。

寫在睡不著的8月12日凌晨4點

之前有位手足寫的

大家唔好喺度圍爐 一定要傳出去

今日返工仲聽到有港豬話冇得同共產黨鬥？講時仲係好似別具慧眼咁，真係火都嚟

唔罷工就係冇良知黑警
黑警死全港

721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

文宣/民間記者會！！！！

叫啲正毛食TG，俾速龍拉先啦！

警方煽動暴動 包庇鄉黑恐襲

我地係正義之師

將條戰線拉出世界！

一定要傳出世界

翻譯成其他語言啦

It is time of righteousness and unrighteousness, yet not does with your political stances.

HK police brutally assaulted a girl and shot at her eye to blind. Although it is prohibited to apply tear gas indoor, HK police insited in shooting tear gas gun at an MTR station.

What kind of world is it?

How can we may lay crescents on the HKSAR?

幫傳

幫手推出世界，please.

我係良絲

對，「孟子」曰：人有四維。
你睇，而家當權者，黑警仲有無四維，仲係咪人！

我本來想推，現在沒有人討論，也罷！

【手動轉】

812除左機場
全部不合作運動都建議停一停
俾media 深度報道一下今晚發生咩事先
如果唔係，今晚咁荒謬嘅情節，因為太散亂，就會有機會俾藍絲好似上次85甘完全轉曬風向！

你哋想爆眼女仔白白犧牲嗎？
你哋想被亂槍掃射、被打、被捕兄弟白白送頭嗎？

如果唔想，真係俾一至兩日空間媒體去深度報道新聞，今日發生嘅事，示威者處於弱勢，一定可以令風向轉向。雖然係好傷心，好憤怒，我都好想出去見一個打9一個，但係，就算唔Q理所謂民意，我都好care媒體報道嘅深度，數量及風向！

所以

請求求大家

至少812
暫停不合作運動！
等文宣煲大今晚嘅克警暴力、扮示威者、製造暴亂等事件，等媒體深化今晚嘅報道，成為全日主線！

PLEASE🙇‍♀🙇‍♀🙇‍♀🙇‍♀
跪求大家！🙇

大家謝論吓點做啦！